中國經濟轉差入肺炎數，香港經濟轉差入示威者數

林鄭搞港獨